DC應該派邊11個出黎同marvel 果11個踢波

From
Marvel 用 4-2-3-1陣
前鋒：蟻俠（Ant-Man）
右翼：雷神（Thor）
進攻中場：鷹眼（Hawkeye）
左翼：鐵甲奇俠（Iron Man）
防守中場：美國隊長（Captain America）
防守中場：幻視（Vision）
右閘：黑豹（Black Panther）
中堅：變形俠醫（Hulk）
中堅：黑寡婦（Black Widow）
左閘：戰爭機器（War Machine）
門將：蜘蛛俠（Spider-Man）
教練：火箭浣熊（Rocket Raccoon）

門將應該最難搞,spider-man 用絲綁晒成個龍應該要靠力量取勝

marvel前鋒=thanos
噠下手指對面少一半嬴左

超人一人足球搞撚掂啦

quicksilver

唔比殺害其他球員

DC 用 4-2-3-1陣
前鋒：
右翼：閃電俠 (The Flash) [速度取勝,爆邊落底傳中 防守果陣可以協防]

進攻中場：
左翼：閃銀 (Quicksilver) [同閃電俠]
防守中場：
防守中場：
右閘：
中堅：
中堅：
左閘：
門將：
教練：

Flash 一個夠屌打哂全部

on9樓主, 搵GROOT做龍, 對面咪入唔到囉, 出乜鳩SPIDERMAN

重睇唔，random 少一半

Groot 好似要吸樹木先會變大
冇睇過唔清楚
Marvel 個陣係hk01睇番黎

.................

我淨係知AQUAMAN 冇得出, 因為個場冇水。

插水咁叻 打前鋒未得

唔識不如靜靜地睇人講

Quicksilver

FLASH 連人帶波撞入個龍

閃銀 DC?

柒到唔敢望

守龍門梗係奇異博士啦
此post 已完

DC Quicksilver

樓主快d縮返入老母閪

直接set個傳送門係龍門前面 穿返去人地龍門果度

咁教練直接搵DC既Professor X